天氣凍，好想食煲仔飯.....有無人知邊到有黃店煲仔飯？

如題
最好係油尖旺

光榮冰室有

大快活……